屌你老母香港郵政正食屎狗

外國買左貨寄黎香港，又唔通知人邊日送黎，點叫定屋企人幫我收吖，就咁掉底張野要人去郵局攞，攞都唔係問題，你老母辦公時間9-5叫人點撚攞，唔撚想做就執柒左佢啦你老母，火都黎

戇鳩仔

……………

可以轉局拎架柒頭

轉局又要等多兩日，最遲個間都係收6點

星期六早上啦
屌

印身分證副本 叫屋企人幫你拎

on9仔

叫郵局幫你轉寄去順豐
再用順豐寄去你屋企啦

星期六都要返工

射波

On9

郵局 同 銀行 啲服務時間都唔多合理

你返工佢返工 , 你放工佢又放工

應該起碼至少收6點啦，5點真係

有d局有 智能櫃

係你戇鳩多D
少少錢 想預約 住宅送貨
係香港咁玩蝕得多過hktv啊

郵局真係執左佢啦，又加價，又慢，
信件所謂1個工作天派遞根本好多時做唔到，
如果唔係文件類信件分分鐘成個禮拜都未到。
郵局再加價真係同順豐同價，但係順豐朝早交件，可以下午工商業區派件

Ching 心水清

今時今日上網咁方便又有晒tracking, 都唔能夠話到比人知邊日會準備派真係好撚落後。